【當我十四億人係乜？】推到警方就唔當普通話係中文道歉！

1. 快啲文宣去百度、微博、幫港出聲！

點解唔用普通話就環球時報記者被打解釋，內地同胞有知情權！推到佢岀來道歉！

材料，搵唔到有字幕

Link